如果今次僥倖成功咗我哋會選邊個做臨時政府嘅長官？

我知道呢個post 會冇人覆但係我突然之間好好奇想問下因為今日四周圍都示威者令我好容易聯想到真係 幻想有機會光復香港

光復左先講
邊個做唔係重點
問題係個製度

我真係好期待我越睇越熱血！ 最衰我晚挑鬼命如果唔係我一定上前線同班狗死過！

乜都未爭取到 仲打飛機

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

屎萊姆

我支持胡國興

咪睇下到時有邊個出黎參選再民選囉
根本唔需要推舉

我支持梁天倚

岩嘅，胡官係治國之材，但天琦先係開國之材

唔洗大台唔洗行政長官

同意

陳雲